{
    "filename": "B-YFmZjoiIx.jpg",
    "description": "Mientas el panorama en el mundo de tenis es incierto, en una nota exclusiva con #ESPNTenis, Juan Sebasti\u00e1n #Cabal habl\u00f3 sobre c\u00f3mo vive la cuarentena, qu\u00e9 disfruta de la misma, \u00a1y muchas cosas m\u00e1s! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udfbe\n\u200f\u200f\u200e \u200e\n#TENISxESPN #Tenis #Actualidad #Cuarentenis",
    "tags": [
        "Other"
    ],
    "year": "3"
}