{
    "filename": "B_b8IVbgCSF.jpg",
    "description": "#gibgateskeinechance #kritischdenken #arrestbillgates#spalter#picoftheday #photooftheday#solidarypledge #gatestohell humanity#freedom #freiheit #division#blackwhiteunited#noracism\n#blackandwhite#blacklivesmatter \"\"Der Pfad der Gerechten ist zu beiden Seiten ges\u00c3\u00a4umt mit Freveleien der Selbsts\u00c3\u00bcchtigen und der Tyrannei b\u00c3\u00b6ser M\u00c3\u00a4nner. Gesegnet sei der, der im Namen der Barmherzigkeit und des guten Willens die Schwachen durch das Tal der Dunkelheit geleitet. Denn er ist der wahre H\u00c3\u00bcter seines Bruders und der Retter der verlorenen Kinder. Ich will gro\u00c3\u0178e Rachetaten an denen vollf\u00c3\u00bchren, die da versuchen meine Br\u00c3\u00bcder zu vergiften und zu vernichten, und mit Grimm werde ich sie strafen, dass sie erfahren sollen: Ich sei der Herr, wenn ich meine Rache an ihnen vollstreckt habe.\"\"",
    "tags": [
        "Bill Gates"
    ],
    "year": "4"
}