{
    "filename": "CAm83OVgHT1.jpg",
    "description": "G\u00c3\u0153NAYDIN G\u00c3\u0153NAYDIN G\u00c3\u0153NAYDIN SA\u00c4\u017eLIK BAKANLI\u00c4\u017eI...!!! YouTube ve Facebook yay\u00c4\u00b1nlar\u00c4\u00b1mda \u00c3\u00bcst\u00c3\u00bcne basa basa Ne demi\u00c5\u0178tim?\n\nEyl\u00c3\u00bcl sonu ve ekimde havalar so\u00c4\u0178uyunca herkesin y\u00c3\u00bcz\u00c3\u00bcn\u00c3\u00bcn as\u00c4\u00b1ld\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 g\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bccem demi\u00c5\u0178tim...! 2 nci dalga tarihini ben \u00c3\u00b6nceden vermi\u00c5\u0178tim zaten! Ama kaale alm\u00c4\u00b1yorlar... Onlar daha yeni uyanm\u00c4\u00b1\u00c5\u0178!!! (*) Kenan cihan \u00f0\u0178\u2021\u00b9\u00f0\u0178\u2021\u00b7\u00e2\u0153\u0160\u00f0\u0178\u2018\u0160 #coronovirus2020 #coronaturkiye #covid19 #fakevirus #5G #radyasyon #oksijen #youtubers #youtube #instagramers #instagram #tweet #tweeter #kenancihan #uyan\u00c4\u00b1\u00c5\u0178",
    "tags": [
        "5G"
    ],
    "year": "5"
}