{
    "filename": "CBh5utygJYt.jpg",
    "description": "-YOUTUBE'DAN KALDIRILAN V\u00c4\u00b0DEO-TV'DE A\u00c3\u2021IKLADI\u00c4\u017eIMIZ VE S\u00c3\u2013ZDE UZMANLARIN KAR\u00c5\u017eI \u00c3\u2021IKTIKLARI S\u00c3\u0153R\u00c3\u0153 BA\u00c4\u017eI\u00c5\u017eIKLI\u00c4\u017eININ ALTINDA YATAN B\u00c4\u00b0L\u00c4\u00b0MSEL GEREK\u00c3\u2021E NE \u00c4\u00b0M\u00c4\u00b0\u00c5\u017e, \u00c3\u2013\u00c4\u017eRENEL\u00c4\u00b0M.. Dr. Knut Wittkowski de izlenen yolun de\u00c4\u0178i\u00c5\u0178tirilmesi gerekti\u00c4\u0178ini savunanlardan. 20 y\u00c4\u00b1l boyunca Rockefeller \u00c3\u0153niversitesi Klinik ve D\u00c3\u00b6n\u00c3\u00bc\u00c5\u0178\u00c3\u00bcmsel Bilim, Biyoistatistik, Edpidemiyoloji Ara\u00c5\u0178t\u00c4\u00b1rma ve Tasar\u00c4\u00b1m B\u00c3\u00b6l\u00c3\u00bcm\u00c3\u00bcn\u00c3\u00bc y\u00c3\u00b6netti.\n\n#ikincidalga #covid19 #fear #control #s\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bcba\u00c4\u0178\u00c4\u00b1\u00c5\u0178\u00c4\u00b1kl\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1 #herdimmunity #plandemic2020",
    "tags": [
        "Plandemic"
    ],
    "year": "6"
}