{
    "filename": "CBRChb3gYst.jpg",
    "description": "\u00f0\u0178\u201d\u00a52018'DE VAT\u00c4\u00b0KAN #PEDOF\u00c4\u00b0L SKANDALINI \u00c4\u00b0F\u00c5\u017eA EDEN D\u00c4\u00b0PLOMAT-BA\u00c5\u017eP\u00c4\u00b0SKOPOS CARLO V\u00c4\u00b0GANO;\n\nABD BA\u00c5\u017eKANI DONALD TRUMP'A 7 HAZ\u00c4\u00b0RAN'DA MEKTUP YAZDI. \nS\u00c4\u00b0YAH\u00c4\u00b0 GEORGE FLOYD'UN POL\u00c4\u00b0S \u00c5\u017e\u00c4\u00b0DDET\u00c4\u00b0YLE \u00c3\u2013LD\u00c3\u0153R\u00c3\u0153LD\u00c3\u0153\u00c4\u017e\u00c3\u0153 VE IRK\u00c3\u2021ILI\u00c4\u017eA KAR\u00c5\u017eI OLDU\u00c4\u017eU \u00c4\u00b0DD\u00c4\u00b0A ED\u00c4\u00b0LEN G\u00c3\u2013STER\u00c4\u00b0LERLE;\n\nCOVID19'UN ARKASINDA AYNI \"\"\"\"KARANLIK G\u00c3\u0153\u00c3\u2021LER\u00c4\u00b0N\"\"\"\" OLDU\u00c4\u017eUNU VE M\u00c3\u0153CADELES\u00c4\u00b0NDE BA\u00c5\u017eKAN TRUMP'I DESTEKLED\u00c4\u00b0\u00c4\u017e\u00c4\u00b0N\u00c4\u00b0 S\u00c3\u2013YLED\u00c4\u00b0. \nVAT\u00c4\u00b0KAN'IN ESK\u00c4\u00b0 VA\u00c5\u017e\u00c4\u00b0NGTON B\u00c3\u0153Y\u00c3\u0153KEL\u00c3\u2021\u00c4\u00b0S\u00c4\u00b0 V\u00c4\u00b0GANO, MEKTUBUNDA COVID19'UN TAR\u00c4\u00b0HTEK\u00c4\u00b0 EN B\u00c3\u0153Y\u00c3\u0153K SOSYAL M\u00c3\u0153HEND\u00c4\u00b0SL\u00c4\u00b0K OPERASYONU OLDU\u00c4\u017eUNA \u00c4\u00b0NANDI\u00c4\u017eINA DE\u00c4\u017e\u00c4\u00b0ND\u00c4\u00b0. \nBU HABER DE D\u00c4\u00b0\u00c4\u017eER DE\u00c4\u017eERL\u00c4\u00b0 HABERLER G\u00c4\u00b0B\u00c4\u00b0 ANA AKIM MEDYA DA YER BULAMADI\u00c4\u017eI \u00c4\u00b0\u00c3\u2021\u00c4\u00b0N TOPLUMUN B\u00c3\u0153Y\u00c3\u0153K B\u00c3\u2013L\u00c3\u0153M\u00c3\u0153 TARAFINDAN B\u00c4\u00b0L\u00c4\u00b0NMEYECEK.\n\n#vigano\n#trump #plandemic2020 #Covid_19 #covidtracker",
    "tags": [
        "Plandemic"
    ],
    "year": "6"
}