{
    "filename": "CBYbOM0ijZQ.jpg",
    "description": "Vor einer zweiten Welle warnen Forscher, weil dieses Ph\u00c3\u00a4nomen bei vergleichbaren Krankheiten auch aufgetreten ist. Durch eine Mutation des Erregers und nachlassende Disziplin im Umgang mit der Krankheit k\u00c3\u00b6nnen sich neue Infektionswellen entwickeln. Im Sommer k\u00c3\u00b6nnen UV-Strahlen von der Sonne und h\u00c3\u00b6here Temperaturen Bedingungen schaffen, die die Verbreitung des Virus behindern. Im Herbst ergibt sich also ein g\u00c3\u00bcnstiges Klima f\u00c3\u00bcr eine erneute Welle. Au\u00c3\u0178erdem sind die Menschen dann anf\u00c3\u00a4lliger f\u00c3\u00bcr eine Infektion. In Kombination mit einer zeitgleichen Grippewelle k\u00c3\u00b6nnten sich dann auch stark steigende Todeszahlen ergeben.\n---\nF\u00c3\u00bcr viele Forscher geh\u00c3\u00b6rt als wichtige Ma\u00c3\u0178nahme, um eine 2. Welle zu verhindern auch dazu, dass Impfungen aufgefrischt oder vorgenommen werden. Das tr\u00c3\u00a4gt dazu bei, dass vermeidbare Krankheiten seltener vorkommen und Krankenh\u00c3\u00a4user entlastet werden. Eine fl\u00c3\u00a4chendeckende Grippeimpfung insbesondere der sog. Risikopatienten kann dabei helfen, die Auswirkungen einer kombinierten Grippe- und Coronawelle zu senken. Zumindest verhindert man, dass Intensivbetten durch Grippepatienten belegt werden.\n---\nGanz entscheidend wird, nach jetzigem Wissensstand sein, dass sog. Superspreader und Infektionscluster sehr fr\u00c3\u00bchzeitig identifiziert werden. Diese Cluster m\u00c3\u00bcssen gesondert reguliert werden, um m\u00c3\u00b6glichst wenige Ansteckungsm\u00c3\u00b6glichkeiten zu bieten. Beispiele daf\u00c3\u00bcr sind Sportstadien, aber auch Krankenh\u00c3\u00a4user und Altenheime. Das Motto kann in Zukunft lauten: Hit fast and hard but smart.\n---\nAchja, letzte Anmerkung dazu: Mahner haben es schwer. Sind sie zu zur\u00c3\u00bcckhaltend, werden sie bei Katastrophen in Haftung genommen \u00e2\u20ac\u201c machen sie Ihren Job gut und eingesetzte Vorsichtsma\u00c3\u0178nahmen verhindern das Schlimmste, sind sie mit dem\u00c2\u00a0Vorwurf der Panikmache\u00c2\u00a0konfrontiert. \u00f0\u0178\u2018\u2030 Was denkt Ihr? Alles Panikmache oder berechtigte Sorge? \u00f0\u0178\u00a4\u201d",
    "tags": [
        "Other"
    ],
    "year": "6"
}