{
    "filename": "CCBQb7CDt5W.jpg",
    "description": "\"\"SALGIN YOK\"\"\n\nProf. Dr. G\u00c3\u00bcl\u00c3\u00bcmser Heper'in yaz\u00c4\u00b1s\u00c4\u00b1 : \"\"Corona Ciddiyeti,\n\nAral\u00c4\u00b1k'da ba\u00c5\u0178lay\u00c4\u00b1p bug\u00c3\u00bcne kadar gelen muhtemel daha da uzayacak bir \u00c5\u0178izofrenik d\u00c3\u00bcnyan\u00c4\u00b1n i\u00c3\u00a7erisindeyiz. Corona'dan kendimizi izole edecekmi\u00c5\u0178iz; \u00c3\u00a7ok \u00c3\u00b6ld\u00c3\u00bcr\u00c3\u00bcc\u00c3\u00bc bir vir\u00c3\u00bcsm\u00c3\u00bc\u00c5\u0178.\nBa\u00c5\u0178lang\u00c4\u00b1\u00c3\u00a7ta yine de bir salg\u00c4\u00b1n ortam\u00c4\u00b1 ya\u00c5\u0178arsak mahcup olabilirim diyerek az biraz tedbirli konu\u00c5\u0178uyor ve \u00c3\u00b6n\u00c3\u00bcm\u00c3\u00bczdeki haftay\u00c4\u00b1 bekleyeyim diye d\u00c3\u00bc\u00c5\u0178\u00c3\u00bcn\u00c3\u00bcyordum. Hep \u00c3\u00b6n\u00c3\u00bcm\u00c3\u00bczdeki hafta... Ancak \u00c3\u00b6n\u00c3\u00bcm\u00c3\u00bczde hafta de\u00c4\u0178il aylar ge\u00c3\u00a7ti ve ben bir salg\u00c4\u00b1n g\u00c3\u00b6rmedim. Daha \u00c3\u00b6nce salg\u00c4\u00b1n g\u00c3\u00b6rm\u00c3\u00bc\u00c5\u0178t\u00c3\u00bcm, bir klinik hepimiz koleradan yorgan d\u00c3\u00b6\u00c5\u0178ek yatm\u00c4\u00b1\u00c5\u0178t\u00c4\u00b1k ve ben \u00c5\u0178u ana kadar halen bir salg\u00c4\u00b1n g\u00c3\u00b6rmedim.\n\n\u00c3\u2013l\u00c3\u00bcm oldu mu? Elbette oldu. Birisi 88 ya\u00c5\u0178\u00c4\u00b1nda bir teyzeydi, biri de yine 80 \u00c3\u00bcst\u00c3\u00bc ba\u00c5\u0178ka bir hasta. \u00c4\u00b0kisinin de kalp yetmezli\u00c4\u0178i, kapak hastal\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1, ritm bozuklu\u00c4\u0178u, b\u00c3\u00b6brek yetmezli\u00c4\u0178i, akci\u00c4\u0178er yetmezli\u00c4\u0178i ve birinin karaci\u00c4\u0178er yetmezli\u00c4\u0178i vard\u00c4\u00b1. Yani ge\u00c3\u00a7en y\u00c4\u00b1l hangi nedenlerle \u00c3\u00b6l\u00c3\u00bcm olduysa bu y\u00c4\u00b1l da ayn\u00c4\u00b1 nedenlerle \u00c3\u00b6l\u00c3\u00bcm oldu. Ben uzayda ya\u00c5\u0178am\u00c4\u00b1yorum, birebir T\u00c3\u00bcrkiye'nin bir hastanesinde \u00c3\u00a7al\u00c4\u00b1\u00c5\u0178\u00c4\u00b1p eski hekim olmam nedeniyle \u00c3\u00a7ok da hasta g\u00c3\u00b6r\u00c3\u00bcyorum. Diyece\u00c4\u0178im benim g\u00c3\u00b6zledi\u00c4\u0178im bir salg\u00c4\u00b1n yok.\nBunca y\u00c4\u00b1l t\u00c4\u00b1p okudum hafta i\u00c3\u00a7i d\u00c4\u00b1\u00c5\u0178ar\u00c4\u00b1da hafta sonu evde gizlenerek bir salg\u00c4\u00b1na kar\u00c5\u0178\u00c4\u00b1 strateji \u00c3\u00bcretildi\u00c4\u0178ini g\u00c3\u00b6rmedim ve mant\u00c4\u00b1\u00c4\u0178\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1 da bilmiyorum. Bu vir\u00c3\u00bcs y\u00c3\u00bczeylerde 3 g\u00c3\u00bcn ya\u00c5\u0178\u00c4\u00b1yorsa ki ya\u00c5\u0178\u00c4\u00b1yor bu i\u00c5\u0178ten korunulmaz.\n\n\u00c5\u017eizofrenik bir d\u00c3\u00bcnyada ya\u00c5\u0178amak istemiyorum, diren\u00c3\u00a7li biriyimdir, beni bile b\u00c4\u00b1kt\u00c4\u00b1rd\u00c4\u00b1n\u00c4\u00b1z, kimseye laf anlatam\u00c4\u00b1yorum, yaz\u00c4\u00b1k, \u00c3\u00a7ok yaz\u00c4\u00b1k.\n\nA\u00c3\u00a7\u00c4\u00b1n sokaklar\u00c4\u00b1 insanlara... Ya da hepimize bir fanus yap\u00c4\u00b1p merkezi hava \u00c3\u00bcfleyin... Yeter lanet olsun...\"\" Prof. Dr. G\u00c3\u00bcl\u00c3\u00bcmser Heper #coronaturkiye #covit19\u00f0\u0178\u02dc\u00b7 #salg\u00c4\u00b1n  #plandemic2020 \nKAYNAK : https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=10159022608932908&id=738437907",
    "tags": [
        "Plandemic"
    ],
    "year": "6"
}