{
    "filename": "CFFo-ijlcgv.jpg",
    "description": "\u0130\u011eNEL\u0130 FI\u00c7I NED\u0130R?\n\nYahudilerin, ka\u00e7\u0131rd\u0131klar\u0131 Yahudi olmayan \u00e7ocuklar\u0131n kanlar\u0131n\u0131 almak i\u00e7in kulland\u0131klar\u0131 y\u00f6ntemlerden biri. F\u0131\u00e7\u0131n\u0131n i\u00e7i i\u011fnelerle kapl\u0131d\u0131r. \u00c7ocu\u011fu f\u0131\u00e7\u0131n\u0131n i\u00e7ine canl\u0131 canl\u0131 kapatan hahamlar, ard\u0131ndan f\u0131\u00e7\u0131y\u0131 dakikalarca yuvarlarlar. Daha sonra f\u0131\u00e7\u0131n\u0131n dibinde bulunan musluk a\u00e7\u0131l\u0131r ve toplanan kan ayinlerde kullan\u0131lmak ya da Mayas\u0131z Bayram\u0131nda yenilen mayas\u0131z ekmeklere kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131lmak \u00fczere al\u0131n\u0131rd\u0131.\n\nYahudilikte, insan kan\u0131n\u0131n ikinci bir kullan\u0131m yeri ise Pessah (mayas\u0131z) bayramlar\u0131 olmu\u015ftur. Pessah bayram\u0131nda bir hafta boyunca mayas\u0131z ekmek yap\u0131l\u0131r ve yenir. Yahudilerin baz\u0131 kollar\u0131na g\u00f6re, bu ekmeklerin en makbul olanlar\u0131 ise i\u00e7ine insan kan\u0131 kat\u0131lanlard\u0131r. Baz\u0131 tarih\u00e7ilerin bildirdiklerine g\u00f6re, Pessah bayramlar\u0131, Avrupa\u2019da her y\u0131l k\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7ocuklar\u0131n kayboldu\u011fu deh\u015fet d\u00f6nemleri olmu\u015ftur.\n\nKan i\u00e7me konusunu \u015fimdiye dek en iyi a\u00e7\u0131klam\u0131\u015f kaynaklardan biri, 1803\u2019te Moldavya\u2019l\u0131 rahip Neophite\u2019in yazd\u0131\u011f\u0131 kitapt\u0131r. Bir haham\u0131n o\u011flu olan Neophite, Yahudilikten \u00e7\u0131kt\u0131ktan sonra hristiyanl\u0131\u011f\u0131 kabul edip rahip olmu\u015ftur. Babas\u0131n\u0131n inanc\u0131ndaki b\u00fct\u00fcn kanla ilgili ayinleri a\u00e7\u0131klam\u0131\u015ft\u0131r. Baz\u0131 Yahudi tarikatlar\u0131n\u0131n, insan kan\u0131 kulland\u0131klar\u0131nda Yehova kat\u0131nda daha \u201c\u00fcst\u00fcn\u201d olduklar\u0131na inand\u0131klar\u0131n\u0131 anlatm\u0131\u015ft\u0131r.\n\n\u0130\u015fte Yahudilerin bulunduklar\u0131 \u00fclkelerden s\u00fcr\u00fclmelerinin nedenlerinden birisi de bu sap\u0131k adettir. \u00d6zellikle \u0130spanya\u2019da, kan i\u00e7me olaylar\u0131 defalarca g\u00fcndeme gelmi\u015f, bu olaylar halk aras\u0131nda b\u00fcy\u00fck huzursuzluk meydana getirmi\u015ftir. Say\u0131s\u0131z \u00e7ocuk kaybolmu\u015f, cesetlerin bir k\u0131sm\u0131 tamamen kan\u0131 \u00e7ekilmi\u015f bir durumda bulunmu\u015ftur.\n\nOsmanl\u0131 \u0130mparatorlu\u011funa geldikten sonra da, Yahudilerin baz\u0131 kollar\u0131, bu sap\u0131k adetlerine devam ettiler.\n\nOsmanl\u0131 zab\u0131tlar\u0131nda bu konuda geli\u015fmi\u015f pek \u00e7ok olay vard\u0131r. Bunlar\u0131n en \u00f6nemlileri 1715\u2019te Amasya\u2019da, 1840\u2019ta \u015eam\u2019da ve Rodos\u2019ta, 1633-1843 ve 1866\u2019da \u0130stanbul\u2019da, 1863-1868 ve 1870\u2019te \u0130zmir\u2019de kayda ge\u00e7en olaylard\u0131r. Bu olaylarda pek \u00e7ok Yahudi su\u00e7lu bulunmu\u015f ve idam edilmi\u015ftir.\n\nYahudi tarih\u00e7i-yazar Avram Galante, \u201cHistoire Des Juifs de Turquie\u201d isimli kitab\u0131nda bu konuda geli\u015fmi\u015f olan olaylar\u0131 uzun bir \u015fekilde anlatmaktad\u0131r.\n\nDEVAMI YORUMDA \ud83d\udc47\u274c\u274c",
    "tags": [
        "Other"
    ],
    "year": "9"
}